924 逆權公民放映會 遍地開花

同香港情形極似樣
幫手推唔該

推

[url]網址[/url]

927 928 929 101

927 928 929 930 101

924 全部人帶20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 十分鐘就派完又安全

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

葵芳連儂隧道已開始放映